是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

咩黎

我睇唔透

屎

炸屎

樓豬條撚樣真係痴撚線

屌你啦

我牙B條野鞭鞭有力，又長又粗架

有進步
起碼有隻碗，有支叉